余若薇被衛生署列為武肺密切接觸者並送往強制隔離14日 周二將無法代表黎智英就818非法集結案出庭聆訊

香港電台一名髮型師昨日初步確診，截至昨晚，最7位港台員工、5位節目主持人及7位嘉賓被列作密切接觸者，當中包括主持《議事論事》的資深大律師余若薇，眾人餘下的新年假期須接受隔離檢疫。余目前已被送往指定隔離酒店，批評當局隔離標準混亂；她原定本周二（16日）就8.18非法集結案聆訊到高等法院代表壹傳媒創辦人黎智英出庭，現時亦被迫缺席。

余稱，她曾向多名政府人員查詢檢疫準則，「但係唔同人講唔同版本」，最初稱與確診者同處同一空間達15分鐘，便會被列為密切接觸者需隔離檢疫，當中涉及逾百人；其後另一人又稱與確診者「接觸15分鐘」才需隔離，「咁我話，我set頭5分鐘咋喎...佢洗咗手先幫我set頭，又戴晒口罩」，惟對方改口稱任何接觸也算緊密接觸。

余曾要求政府人員提供文件了解隔離準則，惟對方以「內部文件」為由拒絕，只稱已獲醫生簽署批核，「你要畀到我睇（文件）先服嘛，你又唔係劃一標準，一時一樣。」

Source:

明玩野

咁短時間內轉律師
香港法治

禁固

中共mode

又係用疫情玩野

P

利用疫情剝奪公平審訊權利

剝奪被告公平審訊權利

用疫情玩野

中共真係好仆街

推上去

Share件事出去

係未葉劉個女? 我好似琴日見到佢話同泛民唔知邊個有計傾 印像係余若薇

癡癡哋

嘩，真喺CLS

唔知呀

Dllm 港共

咁短時間內轉律師仲叫做有公平審訊

利用疫情為籍口

又一次用疫情為籍口
Share出去

推

同泛民的會啱傾些，好似不同黨的劉慧卿（民主黨），一齊食過飯；搭「車立」撞過葉國謙（民建聯），大家無嘢講

SOR9 係卿嬸呀原來

本身係咪同佢細佬對戰?

推呀比多啲人知

Dklm

學佢講
信法治唔驚

係
主控轉左係余若海

Share出去呀推

借疫情拉律師....
屌你老母港共

唔好再扮公平啦，你直接判佢有罪啦

回力鏢

唔係拉既但明顯影響案中被告獲公平審訊既權利香港法治第n次變笑話

依家戲都唔做

政府

Share比親朋好友知

利用疫情玩野

黎智英將改由另一資深大律師蔡維邦代表

但咁短時間內轉

牙黎慘到

Edwin Choy都有跟開,上次六四案過堂都有跟余若薇出現

港共政權賤到仆街

push

姐係完全無影響？

陳雲風火輪, 恐懼撚永遠唔會認為自己幫咗港共一把借疫情搞政治清算

Share出去

羅致光都要送去隔離先啱

屌你

有特權

同12港人案一樣
邊個做代表律師都DQ你

投疫塔利班 蘋果日報
玩石頭又嬴

話左係政治病毒

借疫情為理由
5分鐘set頭，戴曬口罩，邊有密切接觸

屌

佢能力唔會handle唔到,同埋佢師傅呢單都會出戰

為左抗疫 大家唔可以咁自私
#支持全民抗疫!!

明係用疫情玩嘢

個髮型師係鬼
收左錢

玩撚晒啦屌

真係好撚黑暗

蘋果日報日日咁勤力話港共抗疫不力丫嘛
自己同佢老細交代啦

衰d講出邊個律師都係咁判

cls set頭5分鐘，凳都未坐暖點算密切接觸者

不過依家香港法律都唔係講能力
佢係黎智英就注定....

邊啲人要去隔離完全由佢哋任講

轉律師

胡雅文審

應該會延期審訊，不過肥佬黎一樣係受害者，變相再坐一個月…

借疫情

又啱喎

中國式法治

抗疫不力係事實，就係因為政府曬時間做埋曬呢啲以疫情為名打壓為實既野，所以先咁失敗

強制隔離=集中營測試, 港共政府已經玩左成年,大律師燒到自己先知道有問題

任佢up明玩野

佢往績

熱狗關我撚事
我剩係支持抗疫
要求起集中營 隔離所有病人
#有得做唔做呀
#未試過點知唔得
#BLM

唔知個官批唔批，咁多個大律師再夾時間應該有排

又變笑話

比多啲人知

推呀

疫情好嚴重，大家都唔想黎智英案都未審就中肺炎死㗎 係咩？

一個好大既警號
順帶一提，改入境條例都係另一個警號

一定唔會,區院個期塞到

好似話下半年開番荃灣法院同埋上訴庭加人

泰山明明光頭都要去檢疫都好好笑

防疫撚成功爭取

陳雲又中

中共滅亡係全人類共識

垃圾正苦 龍門任佢搬

慘

律師被軟禁了

癡綫

Chicago 7

依家要轉律師

疫情做籍口

？

唔可以zoom咩

口裡就識講係瘟疫政治，利用防疫達到政治目的
身體卻很誠實不斷配合港共啲on9防疫政策
究竟係邏輯混亂定純粹嘅蠢

唔可以申請押後？

呢個重要案件好難zoom

武肺會透過數碼方式傳播，好危險

區院個期爆到癲
同埋同案咁多個大律師再夾過期既話，你預下年個官應該冇乜可能批，依家係唯有轉律師

安心出行
咪鬼用啦

下？驗一驗咪得囉

封區驗都係咁啦

好似借陳同佳案推送中條例咁

去虫太fb 讚下佢啦

信唔信到時實有大把on9一路屌一路用
香港人最撚怕麻煩，怕到願意出賣自己私隱/自由，受監控都要換取方便

賤過緬甸軍閥

真係好駛好用

有咩事就用限聚令呀隔離令呀嚟捉人

諗唔掂就用國安法亂鳩嚟

共產黨管治手法，你班傻鳩律師仲喺度慢慢同人講法治精神

做乜屌鳩熱狗熱血公民

唔可以同官申請押後？

呢啲咪係佢口中嘅精神分裂黃絲
條友已經痴撚左線冇討厭嘅價值

司馬昭之心

無錯實際就司馬昭之心

diu都費事

正

兩姊弟扯貓尾

不如黎智英在庭上自辯

下載人數已經直線上升緊

人哋明刀明槍

法治

政府就係柒，假抗疫，真打壓

未必批

唔好理佢啦

唔可以視像開庭？

呢啲重要案件應該難啲

會傳染

慳返1堂錢囉 又排都未到答辯程序

想問個險喺邊撚度？

明玩野 政治防疫

泰山話 佢光頭都話要隔離🤭

港台髮型師播毒期返工
7嘉賓5主持7員工須隔離檢疫
嘉賓羅致光
僅「自願檢測」

勞福局局長羅致光

//中心傳染病處主任張竹君認為，港台個案有傳播風險，「如果係畀佢吹過頭或整理過髮型，我哋都覺得係有高危因素」，因此需安排密切接觸者檢疫。//

標準到底係乜？
之前共同當值的人員
又可以只是留在家工作和接受檢測？

星期二開始正審，審期10日

龍門任搬

而家等申請保釋

出晒面

龍門任搬
政治凌駕科學
借疫情為名打壓為實

唔係星期二正審818啦
國安果單星期四申請保釋

可唔可以轉半online? 比個律師online出現

818咁複雜應該難啲online

仆街鬥仆街

蘋果啱啱先屌完投疫馬虎
而家算唔算求仁得仁

香港法治
連有錢人都要含撚

嘩真係任何全球都有嘅政策
落到港共手中都變成打壓市民嘅武器

因為政府一早已經當市民係敵人

老老豆豆
佢點會唔係密切接觸者

老屈有病

都未夠絕，轉頭話確診埋，拎去深切治療呀，咁撚多爹

一早話港共會用疫情做政治手段

Push

預視到將來香港人想出境時就會變緊密接觸者，唔順政府意全部送走隔離（集中營）

孽瘤女係話同劉慧卿食過飯同葉國謙冇偈計

知啦…等我開心左一陣 ！！！姐姐

咪係囉，蘋果班記者唔係好鍾意監察政府話check 得唔夠嚴架咩，宜家又嘈乜鳩？

戴曬口罩，得5分鐘接觸，點樣係？

巴打，我留意左你好耐。一有法律post就會有你嘅出現。你係咪法律界架

余若薇：法庭未來或有不公義判決，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師、或燒法院等地方

回力鏢
防疫依招比政府玩到出神入化
但連登仲有班傻鳩爭住做防疫撚

送往強制隔離 網民齊聲贊好

只係記得蔡維邦重要時刻辭任大律師公會職位

啱啱google左

要做大把方法做
視像
圍板
生物衣
改期

港共就係賤

點睇非恐懼撚非雲粉對呢件事嘅睇法？
無睇法？ 因為某山頭只有二元分立？

班垃圾到底可以用疫情兩隻字 玩到幾盡

up

開始玩隔離營

港共奴才 共黨 令人憎恨

支共政權利用疫情剝奪香港人公平審訊權利

可能根本個髮型師係陰性

唔俾律師上庭無所不用其極

妨礙被告公平審訊權利

一切都係局嚟

但5分鐘入面隻手掂落個頭..

點解唔係做測試而係強制隔離14日 ?

犀撚利

。

共狗冇撚玩野 無閪人信

本案代表律政司出戰的外判資深大律師余若海，為余若薇的胞弟，未知兩姊弟農曆年間有否相見，但據悉余若海星期二將照常出庭。

請個勁啲嘅好過啦

講左好耐啦 無咩人信姐

diu

呢招高

照計可以申請廷後
因為不可預期既外在影響問題
不過會唔會批就唔知啦

俾啲耐性啦屌

用live video 直接打官司

Retweet

呢招一早都話咗會做

維權律師

無人想知

林奠死全家 !
推出國際

一係押後，唔係就有心玩嘢
屌你老味港共

陽光司法

你係都俾多D時間人搵果個律師吖
佢咁搞法真係司馬昭之心

照計辯方係成個律師團隊
而且照計當日辯方肯定係因為主辯因為不可預期因素出席唔到而申請押後
九成九法庭肯接受重新排期

.

今朝見到特登誇大港台群組，原來搞呢d 野
Tvb 群組就冇事既

国安公署點解要就你？
抗疫唔能夠成為放過疑犯的理由

陽光司法啊屌你老母

唔扮喇

唔係做完檢測係陰性就冇事咩?
點解上次TVB又唔駛隔離14日?

Puah

陣間整埋個官派律師俾你，服侍周到